係台灣讀緊大學 你問我答

希望幫到一d 想黎呢邊升學嘅

讀恆大好過啦

係咪香港中三畢業就可以讀台灣大學

人各有志

我今年都報 你係讀緊咩大學

香港仲有中三畢業呢樣嘢？

dse幾分去到

台灣大學= 香港中三程度 差唔多啦

國立 yr2

大概收幾分

我唔係低分過去個堆 但係識其他香港學生10 分左右都可以過到黎

其實唔係

睇你想讀咩系

醫學院 但唔係醫科

係咪全部野中文教 唔使識英文

真心問

國立10分？

識人 5 科28過黎讀醫

有英文嘅必修

其實國立係咪年年都收爆人 無位淨

ys 佢過黎讀pe

Wtf....護理呢咁

我靜係知我個年係爆interview 睇得幾重

但點interview 你個申定聯發

畢業諗住做咩

去台灣=廢物回收